［有片］笑波子中二病發作！真人吃雞😂👍

波子哥哥找數真漢子 講得出做得到😂😂👍

Youtube界有你真好😍

😂😂😂😂

佢已經好famous啦 洗撚make🤔

屌 好白痴呀
不過點解港澳台pubg賽無佢份？
好想睇佢同大j果啲玩

我以為你會話佢唔stupid

唔好幫佢刷點擊

中學雞定小學雞
咁撚低質

10歲以下年齡層專用小丑

又吾抵得我地波友🤔🤔🤔

@@？吾明
我中一阿

戇鳩 我舉報你濫用舉報呀

我小五😂😂

真係去吃雞

屌，成班假膠現實生活無人理咪嚟連登撚吓人引人注意囉，但係成班連登仔次次都應，搞到班假膠幾開心

同我fd子一樣 佢都好中意波子

On9 波子依家香港youtube界最紅呀 唔睇佢睇邊個呀😂😂